大家平日會留幾多錢係銀包入面？

我先
我就讀緊大專，日常主要開支都係食飯搭車($100/日)，加上毒撚冇女，所以長期銀包都係得二百零蚊 差唔多洗晒就係atm禁，每次都係禁$300。
身邊有朋友會放過千係銀包，亦有人靠張百達通卡走天下
心血來潮想問下各位巴絲既習慣係點，順便講埋自己係讀書定做野丶有咩開支等等

btw少過$500
多過$500

每次用嗮就入$500

大幾2000現金+500收埋後備用

Around 500
信用卡加八達通多

1000下

around $200 + 信用卡 + 自動增值八達通

得1000，成副身家

出糧次次攞現金
啲錢唔錢唔鐘意擺屋企
又唔會擺晒係銀包
擺係啲袋啲暗格位
銀包擺幾千
但係個人總會有3 4萬

三四百

擺銀行好似方便係街到拎錢使

分咁多位放
會唔會好易唔記得?
如果拎左件衫/褲去洗咪仆街

如果食個飯貴少少咪唔夠

屋企放幾千
身上袋幾千
八達通幾百 通常少過300就增500
得APM卡 無信用卡

諗起睇過單新聞，個阿婆張啲錢收喺灶爐，屋企人唔會一野燒晒堆錢

巴打好有貨

出街兩個銀包
長銀包擺哂d卡+長期有500蚊唔用以備不時之需
細銀包跟身 每次唔係好夠錢就㩒400

窮人先袋現金出街
有錢人帶黑卡
利申 窮

不多於300

月頭一次過禁幾千出黎 500蚊紙放哂係屋企 淨係用100蚊 就黎冇就拎張500咁

500-1000
留嚟應付突發事件

ATM卡 返工返到ON99

如無意外一般唔多過500

300 左右
20歲

個人建議最少都袋一千幾百出街
萬一有急事都有錢搭的士
或者見到心頭好都可以買